去泰國做按摩無著底褲，成為左我一生難忘嘅經驗🤤

依篇係真人真事唔係懶搞笑嘅文
所以我都盡量平舖直敘請成件事

咁大家睇我紀錄就知我滯留左係泰國一日，咁我緊係出去玩啦，順便做個全身按摩

咁點解我會無著底褲？
原因就係我俾人寄失左行李
而上一條又係飛機上沾上左屎漬(有個肥婆係咁話好急)，無得反轉著

咁我去到就叫左個精油全身按摩，個年輕姐姐仔就叫我除晒佢啦
我同佢語言不通就除條褲到pat pat位俾佢睇
咁佢就面紅紅扯一扯我條褲，然後話NoNoNo
意思係話我條牛仔短褲太緊(上圖)
咁ok的，佢就舉起條大毛巾遮住自己俾我換褲

咁佢識少少英文，真係少少
但配合手語都叫做有講有笑

咁事情就發生係廿幾分鐘。
我因為十一點起身，第一餐就食辣泰國野
肚唔係幾舒服
就笑笑口捂住個肚表示肚唔舒服，唔好再按條腰
咁佢好疑惑咁按多左兩下，最後都明白左話ok
咁我就另返轉面繼續攤
點知條衰妹玩野篤我條腰
咁我緊係報仇放個小屁等佢知驚起碼唔好再玩先
我相信已經有聰明嘅人估到
對，係濕屁

佢有無事？我覺得有，因為佢驚呼左一聲之後一陣小跑去左洗手

我有無事？我係佢洗手時用毛巾擦左擦patpat無事，扮無野瞓返低。但佢返嚟時用手巾擦左擦我大脾，然後換左條新嘅

我最後好內疚咁俾左200B tips
但沉默左三十分鐘嘅佢依舊沉默
僅雙手合十，面露歡喜相
我亦雙手合十，面露悲憫相

2/10, nice try dude

講大話斷賓周

我依家係the marvel experience 附近

想問附近有無市集？

100B一條短褲嗰d市集

Google map搵唔到

6/10
夠創新
但文筆唔夠生動有趣
有待改進

仲以為有甜，原來有屎

創新條撚，大把人被濕屁所累
但我係認真po，唔講笑

是旦買條頂一頂先喇

子不吃，安知屎之味？

講到咁有詩意
原來就係去旅行果時賴屎

唱左500hkd
諗住唔夠，點知綽綽有餘
我已經買左件3，太臭頂唔住
依家想買條褲

點都稱唔上賴屎嘛

烽火？

貓膩>

Help

想乾淨地上機

2/10
仲以為有甜

甜都唔會一生難忘la

7仔有底褲賣，200定300B 有3條，仲幾好著

琴晚真係無諗過依個問題

反而去左uniqlo買襪都無買底褲

Help

有d後悔琴日係鐵路市集無買多d

幾多年前嘅潮文

就兩粒鐘前

男人老狗賴屎

係撚瀨屎

濕屁係人都放過la

冇甜你 po嚟把撚呀

比張收據圖嚟睇吓

濕屁咪即係爛屎水囉

我屌你老母啊！

首先依d小店邊有收據

第二有都無意思架！係人去泰國都做massage 㗎啦！

收嗲啦Gay佬

除埋褲，你畀啲咁嘅嘢我睇？

米甘鹽濕啦

頂你 好嘔心呀
叫我以後點面對你

你無放過嘅

冇

老左你就會(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

成日瀨屎

重作，加甜唔該

屌你老母我無，米尾

去成人台啦鹽濕仔

字都打錯 重作2次

下次吾好

無人想

唔得閒，88

邊個再話我瀨屎死全家

4分
太過表現, 唔夠生動
主題唔差不過重作可以好d

係咪已經無人相信我

8/10
有潛力

創意台

第一時間諗起雪中悍刀行

有冇帶埋大師兄去

成個post玩屎

男人老狗癩屎，笑撚死人

加甜 thanks

冇去過秦國 想問下

按摩姐姐係咪多數女人黎？

屌

按摩著紙底褲架wor 樓主

假膠文

仲以為係絕望事實 是有鳩的妖魔 卻扮女郎

以為有甜

走開啲啦瀨屎仔

香港屎王

marvel experience隔離得mega mall
附近唯一一間揼骨應該得mega mall內有。

樓上露毛bam

夫子(已斷)

見到user name, 以為有爆菊故事

fu g

夫子有多高？

依篇係真人真事唔係懶搞笑嘅文
所以我都盡量平舖直敘請成件事

咁大家睇我紀錄就知我滯留左係泰國一日，咁我緊係出去玩啦，順便做個全身按摩

咁點解我會無著底褲？
原因就係我俾人寄失左行李
而上一條又係飛機上沾上左精液(有個肥婆係隔離好正搞到我滑精)，無得反轉著

咁我去到就叫左個精油全身色情按摩，個年輕姐姐仔就叫我除晒佢啦
我同佢語言不通就除條褲到penis位俾佢睇
咁佢就面紅紅扯一扯我條撚，然後話NoNoNo
意思係話我條包皮太緊(上圖)
咁ok的，佢就舉起條大毛巾遮住自己俾我割包皮

咁佢識少少英文，真係少少
但配合手語都叫做有講有笑

咁事情就發生係廿幾分鐘。
我因為十一點起身，第一餐就食辣泰國野
屎眼唔係幾舒服
就笑笑口捂住個屎眼表示籮柚唔舒服，唔好再按屁股
咁佢好疑惑咁按多左兩下，最後都明白左話ok
咁我就另返轉面繼續攤
點知條衰妹玩野搵碌J篤我屎眼
咁我緊係報仇屹高個籮柚夾實佢等佢知驚起碼唔好再玩先
我相信已經有聰明嘅人估到
對，係射咗

佢有無事？我覺得有，因為佢驚呼左一聲之後一陣小跑去左洗J

我有無事？我係佢洗手時用毛巾擦左擦屎眼無事，扮無野瞓返低。但佢返嚟時用手巾擦左擦我肛門，然後換左條新嘅

我最後好high咁俾左200B tips
但沉默左三十分鐘嘅佢依舊沉默
僅雙手合十，面露歡喜相
我亦雙手合十，面露悲憫相，再摸住個屁股走出門口

呵 呵 呵

佢應該唔使滯留

收皮啦撚樣，食屎狗